銅鑼灣，有一名警員進入食肆「人和荳品廠」與食客發生爭執，情緒一度激動，其隊員幫忙道歉，並嘗試安撫帶他離開

Popo話如果佢有打過人就死全家呢下聽到真係笑左

推

反正佢一早死清光

無打過人即係無撚用啦
睇唔起呢位伙記

個樣想喊咁

On9，啲狗有情緒問題就唔好係街度影響普通市民喇，垃撚圾

咁人哋食嘢夠唔係示威啦
你行埋去屌人做咩呀又？

佢係咪曲線講緊黑警死全家

唔怪得咁口響

喇，我無講呀，係個亞洲最優秀自己講架

有冇人知開頭點解會嘈起上黎

cls

牠

隻狗好似第一日知自己神憎得厭咁

渣GA

畫面好靚
民意嬴左一仗~~

欣賞佢同警暴割蓆

佢啲同事就慘, 個個打過人, 要死全家

做賊都好過做狗，垃圾

最緊要畫面靚

喂你老味trespassing 喎

小學雞

叫佢過富士出火啦
橫掂伙記免費

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

個度d煎豆腐簡直一流老闆娘又幾靚吓

on9 jai

老闆娘photo pls

點會影自己去食一次啦，黃店嚟，佢應該3/40歲，都叫做keep得好，條片入面企喺度個個就係佢

阿蛇已有死全家的覺醒

右手邊掩耳話「好嘈啊」嗰位姐姐

個個show返number
咪知邊個打人 邊個唔打人囉
仲咁天真以為自己正義

其實班狗就快爆

對魔警仇視, 杯葛, 起底的抗爭必定唔可以停

真嫁咁趣緻?

荳腐舖之後就會畀各大政府部門輪流招呼。

死仆街賤種狗

佢係咪第一日返工

入黃店同人嘈

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

綠狗 係咪未上電

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

真

香港警務處
警察機動部隊

日日返工比”伙記”上司洗腦話沉默大多數支持自己

狗：你班曱甴搞到我冇哂朋友呀

呢間野由細到大去cwb都必食咁濟
係黃就不得了

好心佢地去做下心理評估 咁既eq

pr黎
佢抽中左要入黃店做show扮可憐
支央台又可以有排吹
話香港正義警察被屈 眼濕濕

咁高調宣佈自己死全家

坐982x喺金鐘落車嘅果位絲打你好
見到你喺車度睇呢個post

我睇緊關你撚事咩

承你貴言

我見到你偷望我
你好毒

頂唔小心禁左負皮

有國安法
腎上腺急升！

其實全家已經死晒

死全家

咁你死定全家都得喇

你又唔係黑警你咁緊張做乜，包庇呀而家？

有情緒問題就唔好返工啦

當佢反問你邊度見到我打人時全場靜咗一靜，下次要諗定點應：「你哋都冇show number，點證明打人嗰個唔係你？」

做咩唔放催淚彈呀？

比返條狗帶啦 要死全家了

你都唔當佢地係人
緊係無打過人

「我係白警，無打過人呀你地蝦我」

明知食肆唔比得狗入，仲要衝入去吠，唔屌佢屌邊個

隻曱甴死唔死全家關我撚事

無number, 蒙面
之後問市民認唔認得我

多謝poopoo幫黃店宣傳

回力標

可能佢冇份打, 佢叫人打姐

NMSL
我有打人就死全家

我見到佢偷望你
佢好毒

阻人做生意 罪大惡極

反而想知點解佢無端端會同舖頭嘅人爭執
因為經過聽到啲人一句說話就衝入去嘈？

你無，但係你同事有呀嘛
你同事代表緊香港警隊 = 代表緊你
無得獨善其身
一係你就辭職
一係你就奶到盡

依間黃左好耐心

其實仲有前一段
隻狗勁崩潰咁講：「你哋所有人都唔係好人，我哋盡忠職守」
講到走晒音想喊咁

原黎就係你個變態佬一直偷望我

「盡忠職守」就覺得自己啱曬，狗真係狗

真
聽到一個係咁催眠自己
喃喃自語咁講「我哋好多人撐，我哋好多人支持」

非常同意

仆街啦，狗

佢本身話行人路上一個阿叔煽動他人
然後行埋來俾黃店入面人屌

JM9~~ 大熱天時做到攰攰地, 入到去想食個豆花, 發覺無位座又無人走,

梗係燥左~啦~

其實都登呢班popo 慘，當朋友親戚知道佢係popo 即刻唔多講野，朋友唔會揾佢，連女朋友都驚俾人知，移民官知道你係popo 都唔駛諗，連結婚都最好靜悄悄，剩返一班popo 同溫層，除左件制服佢地都係普通人，一種天下之大無處容身既感覺。，你話真係生不如死。

當狗睇唔清佢護緊既主人係好人定壞人....

都覺得自己<盡忠職守> , 無錯喎,
咁呢D呢愚忠~!!

原來盡忠職守殺人都可以叫好人嘅，學到野

lm

普通市民係餐廳食野
隻狗衝入黎發癲
算唔算破壞社會安寧？

屌岩呀